牙欣今次冇黑C啦⋯⋯（喊喊）

遊b>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 凱晴/周庭>>>欣

膝頭哥白淨到

膝頭多番少少肉就

對屌閪腳好直

咁撚凍都唔著黑絲

仲屈過黑絲

成廿度都凍

港女30度都照著

佢虧 你仲問

Up到好臭

屌唔撚著淫鞋

臭先夠淫

得罪講句,佢個樣真係幾老下

你個名

跪得少

左邊係樓主

好想用我d精保護佢隻腳